GitHub V
Script de création model V
    Il manque la suppression des session_size incorrecte V
Re faire correctement le script de recommende avec def class V
Dans le powerpoint: 
    Parler de la mise a jour du model V
    Faire un Schéma de l'archirecture MVP des composant technique V
    Comment les flux vont être traiter avec les nouveau client V
    Parler du temps entrairement X